林鄭月娥: 老公英戶籍是旅遊證件 不會放棄居英權

英國幾時做野呀?!

對外國(人)嚟講
逃犯條例變相容許中國威脅勒索
大家都知中國最叻就係製作"犯人"
話個外國遊客係中國犯咗啲乜乜事/法，然後要香港引導佢上去
估計大家都重記得北韓囚禁美國大學生瓦姆比爾拎佢嚟同侵侵講數
而且最近都有加拿大前外交官係中國被拘捕
如果香港過咗逃犯條例，咁外國就要被迫因為中國有人質係手而屈服/談判，畢竟外國民主政府要回應民眾壓力要求營救被囚國民
所以外國人/護照持有者都不能獨善其身
請廣傳